究竟係邊啲仆街鎖撚曬啲OFO

有時候想踩下單車咁
行兩步見到有幾格黃色嘅OFO
心諗真係好彩 咁都俾我搵到
點知全部都俾人用自己縮鎖住

唔止一次，好多時候見到都係咁
屌你老母係邊啲自私精私有化ofo
佢地死左落撚硬地獄受苦

自己買多把鎖鎖住架車

你當佢執咗笠.
依家好難搵到車, 8成車, 上晒自家鎖. 上水,天水圍, 元朗都係.
以前佢地日日去剪私家鎖,
依家香港冇員工. 搬上大陸遙控班友做野.